lightning to micro sd reader

想問下有冇邊隻lightning to micro sd reader
可以過到hevc 片？